Joe = 民建聯 / lihk = 民主黨 / 膠登 = 國師

畀樓主既

熱狗